有咩app 重睇到動畫

太耐無睇
好似幾年前千尋無得睇one piece 後就無睇
依家有咩app重有得睇？

漫畫人

布丁

bilibili 不過唔多

動畫喎

自膠

唔緊要啦

千尋睇到op喎

布丁好用呀

動漫魂

布丁 幾好但片源係土豆優酷個d就睇唔到
動漫魂 唔錯但有時會播唔到
千尋 覺得d片好低清
Bilibili 有人bd/1080p全集就正

上網bt 算啦

畫質差到，自己買個平平地既nas再bt好過

動漫魂好清 但片源不多

多謝咁多位巴打
睇黎都要重裝幾個睇片app

我一早已經噤做

無人用愛動漫apps

用左好耐

舊集數睇唔到